沒有共產黨就沒有新中國，沒有共產黨就沒有新中國

共產黨辛勞為民族
共產黨他一心救中國
他指給了人民解放的道路
他領導中國走向光明
他堅持抗戰八年多
他改善了人民生活
他建設了敵後根據地
他實行了民主好處多
沒有共產黨就沒有新中國
沒有共產黨就沒有新中國

7一維園見
Facebook ig airdrop

沒有共和黨就沒有新香港

True
殘暴中共摧生一個國家的誕生

有國先有家， 前一句係「有黨才有國」

Lao na 國安法就嚟到，你有最後一次機會公開自己真身，廢事到時你被人煮咗嚟食啦

他實行了民主好處多

係時候到我地守護番正義女神

有國才有家